(結他j) multi effect一問

近排想買塊multi effect
GT100好似幾好咁
有冇ching用緊or有其他推介？
（想要啲易set 啲既）

其實有咩用 可唔可以講下
利申 垃圾吉他jj

轉聲 玩特別效果

line6 500x 好d

會唔會好難set?

用電腦set 好易

我自己推介atomic amplifire
個amp sim 真係唔錯，當佢平版簡單版ax8咁用